一人一個唔開心時氹番自己既方法

總有幾日好似情緒低落咁
但又費時同朋友講
我會在睇小新
令自己開心返

飲酒

但有時會愈飲愈頹

瘋狂行樓梯

越飲越傷心又傷身

呢個都好！
同自己講 行完就要開心返架啦

其實係行完又攰又腳軟根本上就冇乜心思去諗唔開心嘅嘢

當做運動！
今晚想行下但我住好高

扑野、打飛機

行樓梯嘅最好只行上唔好行落，行落去傷膝頭，行到頂層搭lift落去再行過

呢d 你唔使唔開心都會做架啦

啱呀，行落真係傷波羅蓋

仲有無更多有趣分享

食雪糕

聽歌 睇劇

近排有無咩歌呀劇呀 好睇？
我自己鐘意聽林家him

有無話指定要食邊隻？

瘋狂聽失戀歌
迫自己睇翻令自己覺得唔開心嘅嘢
等個腦習慣咗就好了

習慣就好 呢個好sad

dreyer's rocky road 正到爆

夏天食薄荷朱古力都好正

等緊考完試瘋狂煲friends 同suits
機智的醫生生活好好睇

捉住隻貓猛咁索！！！！！
務求將啲貓毛吸晒落去填滿空虛嘅心靈！！！
好正呀屌你！！！

Btw 其實瞓教係最好嘅方法

同貓貓玩

買嘢
其實係抒唔到壓
只係第一次攞到上手用個下會開心少少
但都係轉瞬即逝嘅感覺

去旅行

冥想

自言自語 氹完之後又好開心

訓教，無野係訓醒一教解決唔到

同貓玩又真係會治療到
但如果訓唔著呢？

但唔會越諗越灰咩
好易講悔氣說話

搵番點解令你唔開心既原因，破解左佢

嗚 而家無得去

我都好唔開心，去旅行行開下
假期太多想放下假旅行都唔得

飲酒呢排成日好攰好攰但瞓唔到 人又唔開心 啲貓毛開始失效
試過白酒同啤酒 飲啤酒快醉啲 撻上床就昏迷

係咁沖涼
一邊沖涼一邊諗野
一沖就半個鐘
然後就回復正常

炸音響
鳩行 特別係行超市
去草地行下坐下

令自己更唔開心

睇得意既動物短片或者相

睇兔美子

跑步

我都好鐘意行超市
發掘新野食

我都試過 沖完心情好d 但太耐驚皺皮

係囉 google plan 下行程 FF下也好

咁如果一直破解唔到呢？
等佢過去？！

你個名xd
我又睇下

睇啦 兔美子真係好撚樣衰

屌我以為得我會咁

搵左幾年都未係好解決到
睇有關於解決我唔開心原因既自我成長類型書 係暫時比較有用少少既方法

幾個得唔得? 聽歌 做運動 睇戲

我唔開心都好鍾意睇小新 覺得啲壓力好似暫時放低 有時又會學下小新咁豁達嘅心景
仲有會瘋狂食零食 譚仔是我的comfort food 雖然好多人應該會屌我

不斷喊

有冇人一唔開心或者嬲就會想食煙

康穗正臭雞，每一話都撚緊定助咁

我的話會畫下畫平復下咁

但有時又會因為冇乜進步而唔開心又要諗過個方法

睇海

Flirt女

即刻寬恕
跟手放下，無事

點解睇小新會開心

食嘢/喊出來+訓覺訓餐飽既
訓醒可能有新嘅睇法

睇書都好
就算無唔開心
我都鐘意睇書過日神
但而家圖書館又唔開

有無咩好戲推介？
最好Netflix 有既

佢講同做d無厘頭既野好好笑
同人生道理 令自己釋懷d
其實我都鐘意食 xd 但盡量少食囉
係唔開心時先食下
如果唔係點抗爭落去喎

鬼有呀 你講！邊話？
我明呀 有時畫得唔靚 又會嫌自己廢

何來有女flirt 介紹下

唔好睇咩？

吸煙

講就易啦 施主

唔會越食越sad咩

會

不開心就不開心
也別勉強的慰問

會不停唱歌雖然係嘈音污染 不過唱完好爽

會睇六十篇感人小故事

暴食
不建議

買野買到比老母問係咪精神有問題好大壓力

食野 但會肥

唔開心 食野 肥 又唔開心 食野 肥 無限輪迴

感受自己既內在 皮膚下既感覺 慢慢減低外在感受

邊到睇？

但唔敢太大聲
因為真係好難聽

但求隨着我的心
灑脫地尊重我的傷感

最慘係想買衫既 但又睇唔岩 買唔落

冥想練習？

做運動，做完淨係會記得自己好攰唔會記得自己唔開心
睇搞笑得黎又on9既野

睇返自己以前開心個陣嘅相同片

同隻公仔傾訴

我中意用電腦睇
方便mark notes同查字典
成日想睇既書都係外國 雖然有譯本但係強迫症硬係覺得譯左就唔係原汁原味 所以死都要睇英文

屋企人好耐之前買所以我都係loop嗰幾本
上網搵下啲感人故事睇都幾好

理性啲睇其實係好事至少儲到錢有錢就會令自己開心啲

有咩睇

唔知岩唔岩你睇
ready player one, The Conjuring, 華爾街狼人, zombieland, It, Snowpiercer, Sleepy Hollow, 仲有好多宮崎駿既動畫
有時唔開心睇下戲真係可以分散下注意力

J短

同FD飲酒

依家已經飲緊

自己隊夠一打未?

去食拉麵

叉燒肥

撘叮叮心情即刻好返晒

打機 聽歌 瘋狂來回踱步 做運動 搵女傾計

食好嘢食完好滿足，心情都會好翻d

訓

瞓教

打機

屌譚
試過最顛七日食八餐

聽my little airport

我都會睇書啊, 都會睇自我成長類嘅書, 近排發現左個叫hyread 3嘅app, 可以網上睇同借圖書館啲書

剪掉或駁長自己揀

岩，時間沖淡一切

機票都買左，但我諗11月尾都未必去到
加上心情唔好，無心機plan

沖涼
對住窗口大嗌
大大聲播歌再跟住唱

搵到同我一樣諗法嘅師兄

踩單車

多謝絲打推介
Down 左 好似幾好用
但想問下 係要登記左先有得免費睇書既？

咁又真，日日咁多負面新聞
但望下d開心野啦 比自己放鬆少少

清 何來有勇氣大叫？
其實我好想試但驚比隔籬屋當cs婆

有無邊間好食？
我食過cwb金田 既梓口柚子鹽 好食

我都想有仔同我傾計
但其實有咩好傾？

慢步人生路

純粹唔開心就同fd吹水飲酒，同自己講有咩事今晚一次過發洩晒出嚟，點癲都得，第二日就繼續認真做人
如果係壓力大，就去K房鳩唱鳩叫

由自己唔開心

咁如果朋友唔得閒呢？

咩都唔做？
不過其實新既煩腦會趕走舊既煩惱

小新d劇情都幾搞笑

瘋狂坐巴士亂咁兜嚟兜去
等自己可以忘記唔開心嘅事

岩呀，台版配音好好笑，佢好on9 同成日串呀媽d 對白好好笑

同樓主一樣，我會買包小新成日拎住個包朱古力

星星朱古力餅
再儲埋貼紙

真係頂唔順就同朋友夜晚出去食下嘢傾下計咁，無乜特別方法去令自己開心返

小餅乾

Errr

習慣左搵到個竅門就可以
但係初期係唔易

睇慘情戲 喊完會好啲

住大西北所以平時去荃灣食
暫時最成日去食既係團拉麵

無嘢好傾你又想搵仔同你傾？
其實都唔知 熟咗就有嘢講

要my library度add咗香港公共圖書館先, 然後再login就睇得 login就用你平時去圖書館嘅圖書證或身分證
揀啱書借走就可以download offline睇, 俾人借咗就可以online睇

有無好介紹？

咁個竅門係點？

唔該曬你

想同個男仔熟d

好難解釋架喎

某程度上就係畀佢畀件事畀自己係咁
Put yourself at ease

你可以去book depository個度睇下有無你要既書 佢free delivery

食野

聽歌 唱歌

食嘢！！！

睇貓

困住自己在房間
無意中訓著左
之後無乜野

困住會做d咩？對住4面牆？